[萬聖節限定]放負情歌100首

第一首: 夜空 by miwa (合唱)

再見了 心愛的人
再也見不到 見不到了
明明就已經這麼決定了
可是為什麼 為什麼
我還是 忘不了你 ?